兩個相愛嘅人因為父母反對而分手，係一種咩體驗？

明明好愛大家 但敵不過殘酷嘅現實 依種感覺好差 無能為力

係你兩個憨鳩姐，同對方過世定同屋企人過世啊柒頭？

佢揀左屋企人

I know that feel, bro

你個情況係點

不過我都冇遺憾 因為同佢一齊咁耐嘅時候我都盡我最大努力去愛佢

拍咗半年咋，未肯心熄放棄

希望你地修成正果 堅持落去

我個個佢媽子情感綁架佢逼到佢同我分手 無論做到幾好都唔中意我

我哋都分咗手啦，係我唔肯心熄咋，啲阿媽真係好鍾意用情緒勒索

除非老豆老母留返一百幾十億我
唔係睬佢都on9 啦 大人大者

我女朋友好似你咁諗就好

依家仲有d咁老套既野

我都覺老撚土 黑白片咁款on9
都仲讀緊U佢老母就嫌三嫌四話冇樓冇錢
見個女同我認真拍拖就落力反對 日夜轟炸個女話同我冇未來

感覺就係屌佢老豆老母 仆街雄性雌性
但係女朋友先係最痛苦個個

咪on 9 la
咩年代
定你地其中一個家族身家億億聲？

也許相愛很難

佢係愛你就唔會簡屋企人啦

反對都係籍口

愛可以創造好多野，亦可以破壞好多野

我呢加都係面對緊呢個問題.........

利申：2邊都係初戀，接近30歲，仲要我屋企人反對

樓主作為過來人，可唔可以tg我

我唔想我女朋友好似樓主咁